<span style="font-weight: 400;">¡Hola! </span>

<span style="font-weight: 400;">Con mucha emoción les comparto que el fin de semana pasado hicimos nuestras primeras actividades a favor de las gallinas en Xalapa, en el estado de Veracruz. </span>

<span style="font-weight: 400;">El sábado 9 tuvimos la oportunidad de visitar la ciudad de Xalapa, en donde nos reunimos con la organización </span><a href="https://www.facebook.com/proyectoarpaveracruz/"><i><span style="font-weight: 400;">Proyecto Arpa Veracruz</span></i></a><span style="font-weight: 400;"> y los voluntarios que participan en esta, con la finalidad de platicar sobre el trabajo que realizamos para ponerle fin a las jaulas. ¡Estuvo genial! Durante la plática el intercambio de ideas y estrategias entre todos fue fructífero, pero sobre todo se generó una fuerte alianza de trabajo por los animales entre todos.</span>

<img class="wp-image-15249 size-full aligncenter" src="https://igualdadanimal.mx/app/uploads/2019/03/acciones_xalapa.jpg" alt="" width="600" height="410" />

<span style="font-weight: 400;">Posterior a la plática nos dirigimos a la sucursal del café La Parroquia de Veracruz que se encuentra en Xalapa y con nuestros nuevos aliados realizamos un acto informativo frente al café en el que mostramos la vida de las gallinas enjauladas a los clientes y transeúntes. Varias personas se interesaron en el material que mostramos, e incluso, firmaron la petición para que esta empresa prohíba las jaulas de su cadena de suministro de huevo.</span>

<a title="DSC_0181" href="https://www.flickr.com/photos/igualdadanimal/46608150044/in/album-72157703941639522/" data-flickr-embed="true"><img class="aligncenter" src="https://farm8.staticflickr.com/7877/46608150044_250127563b_z.jpg" alt="DSC_0181" width="640" height="424" /></a><script async="" src="//embedr.flickr.com/assets/client-code.js" charset="utf-8"></script>

<span style="font-weight: 400;">Fue un fin de semana lleno de trabajo por los animales y que me ha llenado de entusiasmo.  Estamos seguros que gracias al apoyo de </span><i><span style="font-weight: 400;">Proyecto ARPA Veracruz</span></i><i><span style="font-weight: 400;"> </span></i><span style="font-weight: 400;">pronto el café <a href="https://igualdadanimal.mx/noticia/2019/05/07/la-parroquia-de-veracruz-elimina-las-jaulas/">La Parroquia de Veracruz</a> hará su compromiso. Juntos sumamos más voces a favor de los animales. Si te gustaría unirte a estas acciones por favor, registrate en este enlace: </span><a href="https://igualdadanimal.mx/protectores-de-animales/"><span style="font-weight: 400;">https://igualdadanimal.mx/protectores-de-animales/</span></a>
